# Импорт информации из xml-файла с последующим сохранением в БД

## Общее описание
Для хранения импортированной информации используется SQLite3. После запуска скрипта импорта в корневом каталоге проекта создается файл market.sqlite,
содержащий импортированные данные. Сформированный файл также размещен в репозитории в каталоге data.

## Запуск процедуры импорта
Перед запуском процедуры импорта в корневом каталоге проекта следует выполнить команду:

```
composer update
```


Для запуска процедуры импорта в корневом каталоге проекта следует выполнить команду:

```
php import.php
```

## Отличия от оригинальной модели классов

* Все свойства (кроме, id) доменных классов объявлены с областью видимости public.
* Метод ::getByCode объявлен с областью видимости public для обеспечения возможности его вызова из класса Import, неявляющегося наследником доменных классов.
* При импорте информации, хранимой в экземплярах класса Item, не используются классы-справочники (Category, Partner, Supplier), так как исходный
xml-файл содержит непересекающиеся данные, по той же причине ссылочная целостность не обеспечена.

## Другие замечания

* Отсутствуют комментарии
* Отсутствуют модульные тесты
